台灣金曲天后莫文蔚出返廣東歌 < 呼吸有害 >

不過真係估唔到佢49歲

jed

垃圾黑警劇主題曲

垃圾黑警污染左莫文蔚隻歌

把聲真係好屈

白晶晶
火雞姐

情與義 值千金

唔怪得，咁撚熟旋律

佢好正一件事
佢只係隻奶共歌手

配唔起「台灣」呢個地方

唔係套合拍黑警劇
佢撚記得「香港」咩？

條友宜家搵大陸飯食 自己都奶共啦下話

真，佢護旗果下，對比以前建立既知性形象，就覺得佢成個人好撚嘔心